［緊急］有無人跌左身分證呀

係荃灣西，AEON對出
做咩咁唔小心
有信用卡，有身分證，現金，八達通
你pm我啦ching
我唔敢交畀狗

推呀

721

搵我啦

721呀

輕輕一推